Napisz program, który pobiera od użytkownika liczbę całkowitą dodatnią - `number (int)`, a następnie wypisuje w konsoli kolejno wszystkie dodatnie liczby niepatrzyste nie większe od podanej liczby. 

Przykładowo dla liczby 15 program powinien wypisać w konsoli liczby: 1, 3, 5, 7, 9, 11, 13, 15. 

Dane pobierz od użytkownika w konsoli za pomocą klasy `Scanner`.